真心講句有Sane德國都未必贏到

但揀迪斯拿都唔揀Sane就真係好戇鳩

今場明顯睇到德國對大巴一啲板斧都無
而兩翼唔夠速度係好明顯嘅原因

如果德國下場又面對對手泊大巴
有幾大把握破到？可以點變陣破？